{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "배방역"
    },
    "text": "ペバンえき\\n\nこの駅は「湖西大駅」とも呼ばれています。長項線の牙山駅と牙山驛·とオニャンオンチョン駅の間に位置しています。1921年6月21日には母山駅として営業を開始し、1926年には普通駅に昇格しました。2007年には駅舎が移設され、背房駅と名前が変更されました。そして、2008年12月15日には首都圏電鉄1号線が延長開通しました。 この駅では広域電鉄が運行されており、他の列車はすべて無停車通過します。 この駅はコレイル（Korail）大田忠南本部に所属しており、牙山市培芳邑温泉大路1967（九龍里159-17）に位置しています。.",
    "QA": [
        {
            "question": "この駅の正式名称は何ですか？",
            "answer": "この駅の正式名称はペバンえきです。"
        },
        {
            "question": "どの路線の駅ですか？",
            "answer": "この駅は長項線の牙山駅と牙山驛·とオニャンオンチョン駅の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いつ営業を開始しましたか？",
            "answer": "この駅は1921年6月21日に母山駅として営業を開始しました。"
        },
        {
            "question": "いつ普通駅に昇格しましたか？",
            "answer": "この駅は1926年に普通駅に昇格しました。"
        },
        {
            "question": "駅舎が移設されたのはいつですか？",
            "answer": "この駅の駅舎は2007年に移設されました。"
        },
        {
            "question": "駅名が変更されたのはいつですか？",
            "answer": "この駅の駅名が変更されたのは2007年です。"
        },
        {
            "question": "首都圏電鉄1号線の延長開通はいつですか？",
            "answer": "首都圏電鉄1号線の延長開通は2008年12月15日です。"
        },
        {
            "question": "この駅にはどんな列車が停車しますか？",
            "answer": "この駅では広域電鉄が運行されており、他の列車はすべて無停車通過します。"
        },
        {
            "question": "この駅の所属はどこですか？",
            "answer": "この駅はコレイル（Korail）大田忠南本部に所属しています。"
        },
        {
            "question": "この駅の住所は何ですか？",
            "answer": "この駅の住所は牙山市培芳邑温泉大路1967（九龍里159-17）です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 311
    }
}